vba 代寫

小弟讀商科，無啦啦逼讀一個programming module,
巴打們，想問下有無vba代寫？
搵過全部都係寫essay/report only

唔該巴打們

要求基本上是咁的

Create a VBA application in Excel to help automate the business or organisational process you have decided
to address, which must:
1. Have a graphical user interface within Excel such that a person who is familiar with Excel, but has no
knowledge of VBA, can successfully operate your VBA application.
2. Demonstrate the key programming skills expected on successful completion of the module including use
of:
• Variables, Constants and Data Types;
• Routines, Procedures and Functions;
• Conditional Structures and Loops; and
• Arrays.
3. Demonstrate a clear understanding of the importance of correctness, usability and readability in
programming.

開價吧
暑假大把人接
m記加大都有人做

有 留個tg?

個context 都要自己作出黎?

如果淨係寫code 我可能可以幫到手, 你留低tg 我搵你傾啦

Tg: waduheker

唔該師兄們

商科要programming?

唔知寫個孖寶兄弟要幾多錢?

想仔細定點先
可以幫手, 有興趣搵我
當然要錢啦

腥港越嚟越垃圾咪因為咁囉

啲所謂 學歷， 技術
用錢買返嚟既

多撚謝上邊班垃圾有份搞死腥港